[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4579)

2

頂到完場 抽一個派我100

慢

蕯普里沙晉級

唔貪心啊半格都ok

全主

9.5B GOGOGO

留個名先新po

明哥2.5S練心

唔通真係半6全7？

隔離場一球一球半仲係0:0

老師俾多球我

3-0ok?

上撚咗衝擊4.5b

Gchi

slow

唔知點解覺得2c完

國體可唔可以係咁刷角

國體-4c

等收錢

明哥準備2比1又撚狗

我仲有一注-5

幫你叫

need 88

國體比多粒我

國體會,杜利馬刷多3c

一球

似

比多3C 我喇

只求國體頂住

國體開多4c揾人派我

明哥頂撚住

富明！

刷C ,DUP 波鐘PLS

封乜

國體會使出絕技 訓地大法

杜係咪唔識攻

係

國際體育會 半6全7

追數買左4.5角大

國體會頂住
但求打個和走盤

0-1 侯治柏度

候

候治柏度搞掂

唔怪一開始個細波係咁跌

國體會應該會訓地到完場

老師追一球

國體會 2球thx

整多2角，屌你老母

衝擊角盤轉未呀

衝擊1.5b好想追

蒙衝加油

衝擊入未

國體似輸一粒

買左4.5大

頂住啊

國體會 求求你入多粒

就入 守到70分鐘打個反擊就得

想追fg了

狗會精選00好波

國體角大又輸-4c

0.5/1b

有2.5b未衝擊

到你媽妹完味

明哥客rc

到客隊var rc

有書包冇窮人

頂埋落去啊

國體4連角!!!!!

啲即場閪到

-3c

角呢 屌你 美冠

屌你0c

國體會,杜利馬刷多2c

8c

蒙特利果場兩隊鬥hea

又斷一

拉俾多球

0球0c FT

明哥3:0

3-0

屌你法林正氣到

3:0

1c

比多兩c

正氣明哥

明哥咁撚勁 點賭

好波啊明哥
準備定轉盤先

派我了
一朝講左咁耐明哥

wa 1c

支持明哥
相信明哥

約森我屌你老母 4x1

有陣時真係忍唔住笑

嘩 穿埋盤

1分鐘1c

一世明哥fans

57分先1c

明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥明哥女

明goal

有冇手足信左明哥
我無得買都講左一朝

想0：0完？

明哥勁到

我呀差衝擊

大學大波又收皮

屌你拉勞斯又斷一 大波咁都冇

衝擊就等下啦
呢班仆街鍾意70分鐘後入波

整多角啦吊

拉老一球都唔撚入

杜利走盤頂住

2222

9c

3x1 same ar diu

今朝邊個笑買明哥個d
話贏一粒都夠仲買深盤

收手喇

國體會兩球咁都唔入

國體會1-1

8.5無買大

國體8.5安全上岸

gel

神9 吐血了

神9 屌

多利馬果然走盤

2c 快

冇夾8.5b

有無開到第9c 3658c

薩普禁屌唔入

尾盤輸半架

有

半一就唔7買啦
依場怪到仆街

一個朝早又針4k

讓一球
兩球大波
果然有伏

睇指數都睇得出 早波真係派錢

客fg？

最後3k點部署？

11點有冇水

尾場3.5大

On99衝擊

All in啦咁，心已死

薩普 0.5大波有冇機？

乞錢算 屌你老未3串1差一球老師大波

其實我覺得佢幾好喎
佢班仆街踢假球中

same here

4串1斷祖記

贏唔贏到？

衝擊半一定平半

平半

贏到 咪最後絕殺
成撚日都係咁

3寸1差佢贏5萬和波贏1萬

衝擊和既邊隊晉？

衝擊

贏完 派我啦
次次贏都冇得買

唔好燈拉包哥， 我條4串1差衝擊

有人派你了

中左你留tg 未

衝擊nba得唔得

蒙柒輸未

唔係真係一球都冇啊

贏派你 跟你心水買因為我都係

重抽ok ?

挪威可以起機了

Goalllll 講咗成朝明哥終於有報酬

真 屌佢 次次中都冇得買
狗會又過唔到錢

今日大家咁開心 不如加碼加碼

4.5s頂住

Tg?

衝擊俾人入未

南美派未

1.7平半都開唔出 衝擊上啦

D fg

殺普入未，射十腳無球入

依家守住都晉喎 點放棄

睇緊直播？

有無人敢買3.5s

3.5b入唔入手好

垃圾亨利

3.5b

你買咗大波啊？

法林正氣 紅左照開大波

3.5s點頂

角球

屌 入唔到

練心術

入波未呀 美職都00 享利你走啦

明高

3c

-2c

入未呀屌你老母

上盤玩撚完

呢場波真係 好撚邪又0波又少角

Same ship

提格老虎原來唔係扮廢
係真係廢

不嬲on9波 入完 又送

32出埋局

入2粒呀，屌你老母

3-2佢要出局？

尋日跟書包針左1k

包爺又買咩4.5大呀

美職又話主場好勁屌你老母

有作客入球優惠?

早波係咁

係，依家薩xxx要贏先晉

4.5b 想跳船了

快連角pls

0.5/1

書包出4.5大 大家睇路

屌

補細

屌你老母主隊比球黎啦 kill the game pls

睇出邊指數唔似0:0

守多十分鍾 晉級

包爺又黎

我屌

上呀。唔撚係和波呀

屌你老母 00和波

9成 0：0
主盤局你輸半

是勇者 不用怕

有無同路

快刷多角

-2222222

Dllm次次3寸1尾關都輸半 比次我贏得唔得

Same road

主fg trytry

刷啊屌

想屌大波

含家產真係呢場先冇入球11倍

算 都係唔要 班仆街想守和

又撚

唉，真仆街

估5c完

1.5b

-1c

4c

44444444444

佢換左個前綘 但中場冇支點

快手 -11111111

5 角thx

包包又收錢

蒙衝 求一球

1:0未呀衝擊

刷角

4c 00撚賭仔

今晚all in 獌追數

好撚邪惡既諗法

基層返生了

依個有得諗呀

5c

爆左就好笑

貼飛通常都爆

天都唔想你我翻身，輸到得翻1k追10k，2簡1二場即場無入球要左上面果場，呢場就0:0

唔係角？封咩

上啊吊整多兩角

我了

垃圾衝擊

陣間踢假波入撚左就好笑

衝擊妹到完

Gg 00控到完場

垃圾客 屌足全場一球都冇

88分鐘唔封咩

其實冇妹 個前鋒幾出力跑
但中場交埋on9波

得半格

客差d

求下衝擊你比球我

隨時輸埋

信個咩契仔正垃圾贏就1.4輸就輸幾注

快主贏10 1 200

lm

唉屌真係0:0

我

I

Lm

我 包爺

客入第一球 10 1 100

0:1

衝擊補幾

屌你老母

3

通訊咁冷

比多2角 10 1 200

精選00賽事

00 4c 以後blacklist呢兩隊

ok

LM

Cap圖印出黎貼響台頭提自己唔好再買

5555555

絕殺 5 1 500

0:1!

薩普里沙應該冇乜機會見到

5c gel

得

即有

5c達陣 但無買

完未

屌追數無入球要左杜馬利個場，真係呢場先開

蒙柒都唔會買

奇蹟5c 包爺收錢

書包收手啦
出 16 中5
31.25%

派我

0-0 ft 5c

高水4.5

掂

33.3%之力

享利準備又敗走

31.25

Cf

開左

好似有

yes

乞算 咁樣爆左

11點半大

11點有咩好買

屌 堤格絕殺晉級

一球都⼀⼃⼁乛

堤格雷斯 4:2
4.33 晉

2場都係補時爆角

半大？

11:00 半大大船準備出發

0.5/1b針

皇賭與你同路

中多場有了

跨越世界

好彩有絕殺角 主客兩隊垃圾都唔識落底

中

想買通訊局客晉客勝買唔切

轉盤要下盤了

+2

通訊半大gogogo

指數似半細

蒙特利爾4c定5c

皇賭tg 而家無得就咁入去

5

平手盤狼隊點睇? 主隊愛斯賓奴應該將注意力留返聯賽護級, 狼隊近況又幾好 平手盤狼似乎要得過?

和波光榮出局

Ajax

我狼必勝

武球王贏一球光榮出局

買唔切3.5

想買3.5b 定s??

場波斬左

曼聯上盤100%

咩事斬？肺炎？

驚輸比皇賭

B

肯開波未

主勝收息都唔差 講真

半細gel

好撚過做定期

開咗波1分鐘

半大針

真心 依家出面邊有9厘息

Cf -2!

仲未入波 半大24

腰斬都要報假，條友黐撚線

半細全細

你未block未

斬左？

門都冇射過

客12m

開番好似

完全封鎖唔使煩

睇錯

半大24

見另外條友覆佢咪睇吓..
條友出晒名膠

主隊成十分鐘無射過門..

主隊好快打開記錄
難得馬會開9厘利息主勝收息
一於去馬主勝
上半場20分鐘內主fg
入球球員 任賢齊

Ok

你第一日識佢?

無黃字粗體 1/10

拉

呢個垃圾杯有冇開過一場半大

有頭先先有場半場3:2

射門都冇，半大又死

點解我會買阿美半大

Cf阿美半主唔會開唔出掛

半細派錢咁派

馬會冇開

都唔知踢乜鳩

半細點輸

狗會真係識揀波，全部咁惡賭

hea踢到咁

仲未派明哥

+2

Same

兩個字 戅鳩

睇親都好似無好野 唔睇live了

半客全客ok?

屌左阿美半主
無理由咁都開唔出

有咩理由開得出

半場2-0 全場4-0一齊贏好冇？

支持包爺

我半場1:0都夠

有冇人信

-2 jump

都開左波啦

半煮呢dllm

皇家馬德里我屌你老母

蒙特利爾衝擊all in冇入球100%收錢
有冇人信

24

CF踢得仲差過上回合

半大

半主easy,未驚過

Blacklist

半細 cashed

唔係諗住0比0晉級呀

買客+2 買半全場開細真係派錢

奇蹟半大啦 臭閪阿美

留意到有個利字既球會都識撚狗

我做錯左d咩咁樣迫害我

屌你 一球都冇

全部人半大一齊收錢!

今晚又有賤種球隊阿積士

半細cashed
thx 書包
頂埋個3.5s ok?

半大 -2

唔使度波
直接gun 書包 就cashed

大家唔洗驚喎
Cf丫美 1哥 對野雞交流會 點會贏唔到波
定啲黎

半和2.88易到

皇賭半主半大又中

客贏埋佢ok?

發覺好多傻仔事前唔出聲又冇飛睇
到事後中就出嚟好易好易

半 0:0 易到

屌你JJ

書包拯救波post手足

等書包救命

幫你扣多d人

招

輸

等睇開3球殺埋包爺3.5B

比少少尊重

我屌你老母死P牌

唔好呀
要半0全4

聽晚有半和聯

星期五何乙半大 低水到

大波手足去晒邊？

兩場0:0害人

讓2/2.5 笑死

客12

笑左 上次先1比1黎

12m!

10倍客晉

Cf老千波
開波4分鐘跌3個盤

Miss

但係又入

Goalllllllll

通訊

通訊 fg

見到轉盤即刻要+2 爽到

客晉

6:1

勁撚到 岩岩邊個話主勝1.09收息？

刷角未

我了 全黑蛇

任賢齊 真係搞笑 買客真係爽賺

仲有30mins要頂

必蛇琴日陽光撿多小

佢地話你打到綠格

屌又爆

買左主讓客二粒 2.40倍 等收錢

真係博你唔敢買17倍客勝

rc

我都估到 呢d波一定有紅牌

又估到

笑 一gel出事

紅左仲勁

中了 派我

師兄 識野 上次打完1比1 賠率差咁遠 奇怪仲要讓二球 真係派錢波黎

感覺就快出事

70分鐘 3.5倍反吸

老馮嫁

慘遭祝福

做咩要貼飛

原來唔係通訊主場矛
係cf本身廢

你個名

對唔住

笑死 讓3球

1.09主勝有無手足買左幾十萬

買左和

9哩好過做定期
馬會cashed

唔怕

客頂住

時間過得好慢

9.5b又中風

主12m

又12m

主12

希望入

Goalllllll

笑左

1:1

大波又死

昨晚輸左40k

好彩冇追數

+2點輸？

會唔會開3-1

大波手足浦頭

3.5s震緊

Gel條閪你老母

屌你全場兩球 兩球都係12m

冇買
落唔到手

都未完場咁快互射12m?

7c

你答我啦 點輸丫 屌你老母

2-1

2:1 輕鬆到

俄超又出番黎撚狗

2:1！

4-1 ready

3.5s震到仆街

頭先張飛

屌你原來真係cup撚硬

炸佢老母 好波

客勝手足rip

炸

屌 2球大 快
唔想走水

越到咁都嗌2:1...

3-1

真2:1

屌1-1

痴線波

真2-1

2:1喇

輕輕鬆鬆1-1

無野啦

又假

又2-1

又炸

3.5s 唔係頂唔到啊

再炸

大波gel

又去番1-1

今次到未過晒白線...

爽撚到 1:1 2:1無限跳

兩炸

主勝既朋友 唔洗怕

3.5s表示震到仆街

客隊冇了..應該死守等12m

如果開大真係jump

震完未 3.5s點頂

1-1

震到仆街

2-1未

4-1

訓下地拖時間啦 客隊 細波頂實

笑4，連炸

比多2球

力做1:1完場

咩話1-1

3.5s頂實

包爺3.5b boomboomboom

10c goall

第2球炸係越位? 睇落好似無

佢地話有就有嫁啦

球證逼害我呀

+4

+2可以gel頭

+2易撚到唔明點解要買-2

包爺覺得邊隊晉級

入多3球

4-1 派50

阿美利加會點樣嬴蒙柒雷

屌
包爺同bill 哥真係勁

蒙7垃圾黎 唔好提啦

阿仙奴

講緊CF阿美尼加呢場喎

琴晚格流全格 又搞掂埋鏝串里

朝早又汁小小

馬會唔開即場打救世人

主勝既朋友準備好未

+2易撚到

牙美屌你老母臭西 全隊空難死未
2.5b 炸左兩次都未開到

狼隊[0]
波圖[0/-0.5]
羅馬[0/-0.5]
馬模[0/+0.5]
寧斯[-0.5/-1]
阿仙奴[-1]
國際米蘭[-1/-1.5]
獨立隊[0/+0.5]

踢12碼了 準備allin 邊隊

1-1 ft 牙美屌你老母全隊斷腳 thx

cf丫美 我屌你老母hi

狗會無得玩

阿美最後10分鐘只死 3.5s cashed

垃圾到呢

串左3場Nba中哂-.-
好撚dum春

買左50 客晉 8.75倍

2-2

塞2特人+1.5 求中
手持+5.5 +4.5

蒙衝仆街死

唔是皇冠 啲濕鳩現金網

客晉 唔該 8.75倍

1-1和波殺哂上盤大球 加時12m主晉 劇本9成牙美

1-0 goallll

1-1 goallll

2-1 goallll

Cf識鬼入12碼

呢個杯場場下盤咁樣

客晉gel

2-2 goalll

買左7球細

3-2 goalll

主miss未

買佐7球大

客晉未

3-3 goallll

4-3 goalllll

客有信心好多

🥶

主射失未

庄唔會比呢D垃圾波晉

4-3 missed

最核突的方法主晉

5-3 goallll 主晉

勁@@

針 客晉 8.75倍呀

塞2特人 220.5s

都話未完場唔好貼邪飛

收息嗰個買主勝定主晉

好似係主勝嚟

其實點解咁多12碼都係開7球

屌 唔信自己買左自己對家

224細

屌你老母祖狗皇狗
信盤好撚過信實力 臭閪

俾人黑咗兩次pen

要7細球細..要係第1-3輪就要射失

+2 無撚得輸

皇馬個陣2020仲用拉膠 賓周馬 點羊

唔係用得邊個

唉

Militao la

我真係白痴到... 以後唔會

嬴個lunch

+60

以大搏小係咪賭仔大忌

叻仔

我今日冇帶飯真係想贏個lunch咋....
好彩冇買主勝, 以後真係要戒收息波...

贏一個輸廿五個 下次唔好了

仲未派錢嘅

啲閪杯就等多陣先喇

仆街今晚曼聯轉左盤

得巴d 圖

等你買盤嬴多啲

台妹好正

跟！

得唔撚得呀 曼狗球半

有無熟女

讓咁深
仲諗住狼x曼x阿

Ajax定妓

兩隊我揀 阿仙奴

近18注中1注 唔賭了
專心還錢

轉狼x國米x阿好似好d
曼唔覺win到2粒

唔賭邊有錢還

國米都係-1/-1.5
深盤通常唔買

贏到先得架

+1.5 4.5 5.5
220.5s gelllllll

得閒搵下

有沒人有賭lol

國米上場作客都win 2粒
今次主場應該無問題
不過唔排除當自己晉級hea 一粒算

係，就係怕贏波輸盤

退出了

挽留

單蛇尋晚執幾多？

又黎
今日成功乞到100蚊

單單點睇我曼

贏

(A) 不知名新人LIST ：
-健步如飛的跛子
-牛逼
-計算每個滿足度
-海⭐️Zoro
-獨立兵工廠死全家
-LoveQuinn
-地球狂轉日
-新晉賭王江生(P)
-九子連環相撞
-阿根廷人
-有人唔做去做狗
-竹蔗and茅根(P)
-英超球證死全家
-性交轉唔到運
-你最叻!
-Daniel.James
-袁文傑
-屠鳩你
-ishyouweregay
-腐泥上遍山野雞了
-自由西1
-七月
-有人唔做去做狗
-美麗叡娜
-MINAMINO
-鴻運當頭(戒賭)
-未來胖子
-Avarice
-腳毛多過頭毛(P)
-巴巴巴打

(B) 活躍軸心成員：
-彩櫻
-波利子
-得之我幸不得我命
-全黑木偶
-大岩剛(仆街撚樣)
-月巴普巴伊巴

彪析
今晚有無料？

差我88個8

已退出
無聊上黎睇下呢度換左血未
點知又有一大堆唔識既人

跟隨書包蛇超重心阿仙奴

我仲諗緊曼會唔會放棄歐霸 專心聯賽爭前4

有冇爐

我想問廢馬係咪唔屬於人

邊個係廢馬？

始終前4 5 6 7 8分數都差好近

我啲fd係到share你個打j post 但佢地竟然唔識彪哥你

我呢屌你老母

今晚我有水

我第一個post已經有留言。
只係跟你重心輸到冇＄玩

無心情9up
琴晚輸左20萬

唔識咪好
我想低調d

我記得你買馬位置Q 中好多錢

追數

就算真係輸20萬
其實都少事

一個月前已經贏左1M
早排澳假又贏至少1M
起碼都袋左2M

果0.2M 當餵狗
輕鬆

咪就係個20萬
買曬落2場r聯2.5s

單蛇贏咁多錢？
我都係近排先入黎睇吓

貪心囉 rm 有2.5/3唔買
直屌2.5s
本身都有得收屍
而家骨都無淨

Yes
單蛇大戶黎
佢20萬 ＝ 你買$20

都中呀 祖1球丫嗎

你老味2串1啊

過關

越講越嬲豬
今晚買條10k6串1追數算

sor

唉 一個朝早又汁幾千

今晚想買條50k巴打門有咩推介

真特2.5s

狼盤妓盤曼2.5大

屌你 我都叫活躍重心成員 你個大數據有d問題

今晚我廠準備連勝

廢話唔講 入左20k 唔中退出一排先

gun

唔串尼科西亞唔好話你識賭球

屌，佢有睇波post 嘅話而家咪知

蝗馬中肺炎啦

大佬彪呢？

今晚有冇人買ajax
上回合踢到差唔多冇射門

文條都冇

唔歡迎新人

狼隊會唔會唔攻鳩猜完場

仲要有兩個我

b係爛賭撚List 唔係好野黎

個list都冇大岩蛇

波POST 認證左會點

屌 冇我 渣㗎

我呢

原來mama都無係個list入面

我岩呢？

有冇手足今晚會屌r聯

訓教算

尋晚r聯得6條友推po

彪哥都係大戶

我曼轉咗深盤 skip得

食d野番黎度球 我唔信贏唔到歐霸

唔會

1-0

皇馬

全黑蛇又有重心

咪撚成日睇睇海迷途啦

賭

重心
狼0
阿記-1
國米-1/-1.5
法撚3.5s

全輸

第一次中3x3
呢個時候就會屌自己點解唔買3x4 3x1
距離追數-40k

狼隊開平手盤笑

Ajax 今晚

金木蛇都冇 呢個list咁流

仲買Ajax

我信指數
外圍傾向ajax

咁高水...邊個庄

其實好好睇

賭馬..麻雀...波...澳門...牛熊證.....同埋外圍都講晒

輸啦

今晚都幾易賭

Ajax 得罪巴打？

真 但屌7佢狗會聽日先過到錢

寧斯[-0.5/-1] 對 阿爾克馬爾[+0.5/+1]
寧斯分組賽個陣..0封..PSV
PSV比人射佐30腳

笑4

點解

點9知佢 岩岩打俾佢 話聽朝處理好

真啊 次次買過關一有佢份就輸

今晚俾多次機會佢 信我

Pps定銀行

好啦 大注10蚊

銀行

Pps再入啦

有冇諗過PSv on9

支持

琴晚無買到？

啱啱狗會打咗電話 要聽朝入返俾我
格拉流浪2.幾倍 曼 中哂 又買唔到

仲諗住布拉加贏一球
無得買 咁夜都唔瞓？

On9 上年歐聯幫我贏咗幾十個

我四點幾醒咗 睇住曼城cup

有無返工 見你朝早都係到

真 買ajax唔係問題 要識揀時間買
Ajax cup 5球輕鬆

我做野 冇人理我 交到貨就得

法林明哥 sc 又派錢 中哂又係買唔到

自由 藝術行業

睇啱先買 場場買就針死

我依家要睇左場波指數怪唔怪
怪就連睇陣容都慳返
真踢就要睇

曼城個場睇陣容買 賠率都唔睇

唔買曼都唔會買皇

你個名都表達晒出黎

你唔係搵刺巴幫你起機咩

唔叫刺客巴幫你買 ？

佢朝早過關 3串1 輸1

佢冇哂錢係戶口

今朝唔係有派比你起機咩

今朝係買今晚姐

前幾日起機 俾個on心跳送2球12碼

刺客巴竟然會咁

佢會cashout既

其實ajax真係冇左之前既統治力 可能關傷病問題 個賴恩巴到廢到

狗會下星期一開返17間投注站

今晚歐霸有咩心水？

終於都開

暫時依場 真心有得諗

隊波好似無心踢歐霸咁

呢場中撚硬 諗緊要主勝定fd

荷甲都頹左好多 近10場輸足4場 應該隊波本身有d問題

撚隻cctai傻鳩撚到好開心

羅馬作客好易閪 之前唔記得開咩盤 90分鐘比人絕殺

我見到指數傾向主

same road
但真特同羅馬差好遠

無買波2年 最近玩番

因為轉平手？出面

仆街狼轉左讓平半 早知平手時就買

識啲野 想買真特晉

今晚求重心 贏馬會10k倒輸返1k

幾時買都輸架啦

跟置頂張飛啦

我屌你老母

Bill哥咁撚得閒做統計返嚟gel波啦

跟左 唔中聽朝新聞見

阿德goallllllllll

中撚硬

玩留

歡迎

馬會終於開番啦屌

大船

駛唔駛咁誇張

第1回合有留意就知其實踢落唔係差好遠 下半場真特勁多機會

馬會宣佈於下星期一起，每星期一及四上午9點30分至下午6點開放17間投注站，但只提供兌換現金券或中獎彩票、開設投注戶口及進行投注戶口存款，而不會提供賽馬及足球投注服務，也不會顯示賽馬及足球賠率，六合彩獎券亦會繼續暫停。

另外，所有進入投注站之員工及顧客都必須戴上口罩及接受體溫檢查。

17間場外投注處如下︰
中環士丹利街
銅鑼灣謝斐道
鰂魚涌英皇道
尖沙咀漢口道
旺角彌敦中心
石硤尾大埔道
黃大仙豪苑
觀塘廣場
將軍澳寶林
沙田好運中心
上水石湖墟
屯門市廣場
元朗合益路
天水圍
葵芳
青衣城
荃灣青山道

老女人又想一鑊熟

嬴4球..仲炒人既..一陣人地腳都踢斷你

其實有冇人會睇我分析 定就咁等水？

願聞其詳

水乜撚嘢準都未撚煎熟

我有睇

上場贏咁多今場鳩擺陣都得

0:0

你咩料上到新聞咁巴閉

好似冇調味

好 咁我講多d

我 跟你學野

你tg係咩

想點

煎蒜蓉雞翼😂

我有佢Wtsapp

+852 66xx xxxx

洗唔洗咁驚 問下姐

Pm?

...又嚟

咪踢9我

屌你老母ky煎雞翼唔醃架?

你嗰啲係咪油浸雞翼

有冇追數料 差20k左右追完
幾經辛苦追返120k
依家仲差小小就完

鹵水牙

追左幾耐

一陣佢又話lovelyson鍾意食

Lovely son 個口係咪好臭，咁中意食蒜

一晚

上一上水

買120k祖角小

睇個樣你嗰個8.5/10 ky 3.5/10

ky果個1/10啦

好

見佢年紀咁大都煮嘢食比個仔 俾多幾分同情分

白烚雞翼

Kick la diu

1001

識買一定買狼隊

講一場算 之後個d自己參透

你意思係愛g?

冇禾

上場大炒 今場開平手盤

應該今場狼會留力 但又驚愛滋佬贏唔起

點留力 狼仔都贏鳩緊

輸左噶話等下次歐霸去現場打斷狼仔前鋒D腳

不嬲賭波唔洗睇實力

拎場狼隊黎講下
1. 上場狼隊大炒愛斯賓奴 盤口係一球盤
今場初盤開平手盤 略為開淺左
2. 盤口進一步落到平半 尾盤如果愛斯低水 可以入手

賭波唔係買邊邊勁
係邊隊廢

真 曼城啲閪陣咁都贏
祖狗full team就輸

愛g個種廢接近無視盤口

中華賭俠

收到！

曼城個陣點閪法

耶穌Kun?
白文F25?
根度d.施華？

40k

除左文迪之外 其他我都幾好 阿古路無心踢

？
無得買？

屌做乜擺上黎

Sor lor

雞翼好好味

on9

笑撚4

屌你老母 彩燈

鞋唔是咁刷的

真心話囉 刷你老母鞋咩

知唔知自己慳100 贏少幾多？
點解硬係有人慳埋呢啲錢

今日無lovely son睇....

970

無100蚊吖麻...

1

4

6

7

8

全黑睇黎悶親

唔明2x3 3x3 4x4係咩玩法 又唔是高水又唔是波膽

睇賭海迷途算

今日狼堡同法撚好似幾抵

講定先 波圖

1001
快

.

邊撚個講

狼隊送錢？

我都想乞口罩

支那球王都做得正選 好打極有限

皇馬goalll

真係痴撚線 濫用人啲同情心

武女今晚唔掂

全黑入閘了